發覺好多人行路都唔撚識

大佬，你渣車cut線都要打燈啦，點解d人咁撚鐘意明明行緊直線，突然打斜行，屌你老母，擔住遮都照突然cut線，on99,仆街死啦去